IKEA 驚見唔知乜卵

見到都唔開胃

樓主仲飲梗人奶？

蝦籽黎架, 唔識食

下一世唔好亂食野

少見多怪

大鄉里出城 算係咁啦 平時挽開牛屎

食精啦你

挽你老母

蝦籽都唔識
啱啱開始做人？